有無巴打係街收到airpod send反送終長輩圖:o)

你地好野

好似叫air drop

打錯，自膠